我發誓以後唔會去大遊行

你問我點解唔會再去大遊行，因為我知道只會害死人。

你問我點解？我話你知五個僥倖心態害死大家。

1. 人多就無事心態： 所有遊行宜家都係唔合法，亦唔會有機會合法，但大家仲係當民陣嘉年華式大遊行咁出去。我今日滯係銅鑼灣，成班人擔遮叫口號，但金鐘已經放tg。場面好壯觀呀，夠一日頭版，但成班人被人拉曬呀。下？你地有無危機意識？速龍其實可以從天后方向包抄／地鐵站撲出，但大家大安旨意，仲覺得人多一定無事。

2.勇武和理非心態：依個階段唔好仲分咩勇武和理非，只是大家角色唔同咁簡單。全世界出來戴口罩就可以被人告兩條：非法集結同幪面罪，明白未？大家需要知道自己角色：前線唔係純執彈，真係要預衝上前反撲救人；後排唔係9叫，要帶下物資，隨時走人唔好做人負累

3. 夠鐘先好走心態：大家要真係真係掌握be water的精神。點解18區開花相對成功，係因為大家識得快閃知所退。今日完全唔係呀，後排班人企住阻塞去路，前排又唔係好知道點，咁對家都俾曬提示你啦，警告多次無效，出幾顆催淚彈然後畜龍衝出來捉人。咁大家死守做咩？你可以會反駁我：前線決定。我都話，大家係角色唔同，唔好再分咩前線勇武後面和理非。

4. 到時再搵路心態：宜家每次大集結都會換來大搜捕，大家可唔可以做定功課，狡兔三窟，諗定點走，搵定附近朋友收留自己。班狗大規模查巴士小巴係指定動作，落船被人check都係好大機會發生。唔好以為換街坊裝無事，要確保gear處理好。

5. 唔聽人講野心態：我地話林鄭政府垃圾，話佢一意孤行，偏聽偏信，但我地呢？宜家漸漸都走上佢條不歸路。我今日仲見到有人同人大規模裝修，其實大家真係唔可以檢討下行動？講出來就即刻被人話係分化撚，p牌仔，咁我地同獨裁有咩分別？

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

唉。

p 牌唔洗推，睇名就知

推

我真係跪求咁多位前線勇武巴打 可唔可以唔好再做哩樣嘢！

請問我講五點，有邊點有問題？

唔聽我講，咁多次集會都有眼睇，封站無車

希望今次係最後一次，唔想再送頭。

Pull

pish

唔大遊行又唔裝修咁你想點
念力抗爭？

大家搞咁多都係要noise，你裝修真係好多人人覺得講唔過去，一定落人口實。

裝修係講緊減中共血
點解所有人都覺得人權法過到就會贏?
定你覺得上街扔下汽油彈就會贏?

政府就係想你唔去, 你係咪風向狗呀